是日靚午餐 青咖哩焗雞扒飯

爛屎飯

正斗飯

好想食

36蚊連豆漿
有炒底
抵

青BB狗屎焗飯

好似鴨屎撈飯

正

下😦邊度😐

有

隻綠色

Kt